真係有心玩焦土,一撚定係投泛民

引入南亞人同中國人, 要同所有香港人攬炒

跟本最唔撚想焦土,想香港太平果班先會叫人投建制

唔係要串你啤梨晚報
一集大大聲話繼續投泛民就抵香港仆街
一集就叫人玩焦土投建制

咁香港仆街咪就係焦土囉
點解仲要投建制?

想香港真。仆街,更係投泛民

焦你老母咩死熱狗